點解好似冇乜人講揸車塞路嘅嘢呢？

如題，有冇人會參與咖究竟？

有 有冇tg 車谷

好多想擺工 但身不由己 為有癱瘓全港交通 佢地都好支持

開tg group 去迴旋處慢駛就得